唔要大台 唔要糾察 見一個屌一個

屌你老母咩事啊
14年衰係度垃圾糾察度 依家又玩?
我知我一個人力量好細 但我會一直推PO
大家要記住 我地係有自由意志架

屌你老母 香港人公民意識咁好使撚聽你地堆垃圾頭?
講幾多廢話都唔夠14年件事實咁可信

見一個糾察 屌柒一個糾察
唔撚要大台 唔撚要糾察

即管屈鳩我分化
有大台一定死
只要打撚死個大台 即輸

BE WATER 啊大家

見一個糾察 屌柒一個糾察
唔撚要大台 唔撚要糾察

見一個糾察 屌柒一個糾察
唔撚要大台 唔撚要糾察

你係現場?直接同佢講啦

啱呀

現場未見到狗察

分化三毛BLOCK

見到問佢邊撚個

好 推

嗯嗯 3毛狗

邊爐大隊長返咗嚟香港未

暫停討論大台, 善用不推文回覆

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

呢啲垃圾用不推文回覆

不要大台 不要糾察

邊個話唔畀勇武就係鬼。

要block都block你先啦p牌仔

要勿忘初衷
核彈都唔割
忽略個大台
由鳩得佢做

去機場啊各位
睇POPO講廢話無用架

見一個糾察 屌柒一個糾察
唔撚要大台 唔撚要糾察

要大台? OK
每一個人都是大台!

收擋啦五毛

唔要糾察! 唔要大台啊屌!!!!
好恐怖.. 勁多打手囉做乜撚

8964

無錯

唔好忘記之前點輸

推

玩屈人?

P仔講野好有說服力

推爆機場

一個po雨革老鬼同推大台真五毛現晒形
屌大台一定係雨革老鬼

唔要糾察

見到既唔該拍片問三條問題：

1. 係咩組織既糾察？
（大家自發參與無跟組織）

2. 個組織係咪自認係活動既搞手？
（無不反對通知書既集會你自認非法集會？）

3. 市民或者手足係響應你既號召而黎？
（認左即係大台）

三個都無/唔係又黎自認糾察即係想騎劫活動

要勿忘初衷
核彈都唔割
忽略個大台
由鳩得佢做

去機場啊各位
睇POPO講廢話無用架

見糾察 屌糾察
見大台 屌大台

呢個真
屌你老母
冇大台呀

係
屌佢老味
仲要俾人話分化

你而家講嘅嘢同你以前講嘅嘢，咁前後矛盾嘅

糾察長喺日本入左冊唔代表你班大台撚可以取代佢，代佢搞散運動

自己友唔好屌，禮貌少少說服佢哋收皮

唔好笑意思 借個位

我唔知樓主之前點諗
但我都係咁諗
點都唔可以有大台
我想問，點知個糾察係人係鬼

只係想後生仔知道做D咩
後果自己係要食返
唔好當係WAR GAME 當係玩
諗清楚先好去做

真ga

屌還屌
保持理性
始終大家目標一致

俾人屌得咁勁，就算有都唔敢浦頭啦，好事嚟

唔要糾察

同意唔要大台, 但可以冷靜D

我都同意唔可以有大台，
但秉承不分化嘅原則， 就算我哋見到勇武有啲嘢接受唔到都唔會割席嘅時候，我點樣去認定嗰個糾察係鬼？

我唔同意亂割自己友。

推 要keep住冇大台 唔好比人入到

唔撚要大台呀仆街

推返行動po先

要同個個人講 但個決定同時勢相反一定係鬼
EG
有OP埋身仲叫人坐係度
係唔係都叫人散
學人做指揮

當然要分別都要時間
所以用腦分先重要
無既定ANSWER

我去機場先 完左再推

要勿忘初衷
核彈都唔割
忽略個大台
由鳩得佢做

去機場啊各位
睇POPO講廢話無用架

見糾察 屌糾察
見大台 屌大台

打柒佢添，阻撚住哂

唔好屌
要好聲好氣但不失強硬咁講

見一個打一個

你就分化p 牌仔，打撚柒你呀糾察

乜柒post都無block都block你先啦

點解要屌 分化自己

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

唔撚要大台 唔撚要糾察

幫推

糾察好似係必須㗎喎，除非以後每一場示威都係無不反對通知書

D 糾察 係有不反對通知書既集會維持下 叫D人留條路咁 都還可以吧?

死廢物，慢慢玩單機啦
分化柒post，勿推，負皮，block，上一頁

嗯嗯

有不反對通知就一定要有糾察

個D就由佢啦 見過佢地都只不過係引路 冇咩特別動作

但係如果冇申請不反對都有糾察 個D大家叫走佢地得架啦

同意
有D人仲話咩不割蓆
搞清楚先啦
糾察分明就係敵人黎, 佢地有權自己訂立規則去管示威者架?
邊個以為你一個唔受佢地影響就冇問題
佢地一樣會影響其他同行人
呢場運動係屬於每一個抗爭者, 佢地冇權自己做主持去逼人地服從佢地架

反對糾察同割唔割蓆無關係
佢地同黑社會都係一樣係敵人黎, 唔好俾佢地呃到

得閒鬧糾察，不如同旅客文宣
糾察一向都有，從來唔等於大台，有禮貌維持秩序無阻活動你都做得

咪分化，咪搞亂

Pish

sor覆錯

【和你飛】機場集會文宣資源集合

有大台既話 我唔去了
大台撚玩飽佢

糾糾察

糾察糾你老母

我都想屌，但係係機場一個都見唔到

糾察係申請遊行其中一個安全要求黎
無既話未必出不反對通知書

圍撚住佢黎打

我都係
當提下大家先

Push

唔要狗察

分化POST

推 唔撚要大台

如果有一個或者一班人咁有智慧要香港人跟，吾怕跟，但而家係冇任何人可咁嘅能力。所以全free will

不推文回覆

唔好再為大台糾察刻意再post 啦
無必要再助長呢個話題

sing hallelujah to the lord

屌 無証實的野都開post屌
現場都話無

糾察只可以係遊行路線上出現
其他既唔該收皮

push

好
我會睇住個勢
有必要先再推
加油

將軍澳嗰日已經見到有糾察

唔好重蹈覆轍
今次唔輸得架

要勿忘初衷
核彈都唔割
忽略個大台
由鳩得佢做

去機場啊各位
見糾察 屌糾察
見大台 屌大台

幫推

唔要大台

唔撚要大台

一見到就黎

樓主 我會同你一齊屌

糾察只有一個情會出現
就係不反對通知書要求

但留意糾察冇任何實際用途

推推推
大佢老母台 咪撚騎劫

Dllm push

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

手足，冷靜D
要睇返有無入到不反
入左不反O既
狗係要求要有糾察架
申請不反果位手足係有法律責任要負架
響呢個情況下，真係要有糾察
唔好屌

但如果無不反O既，就糾不撚察啦

Up

仲要提防斬件大台，同埋勇武退場既風向

推！

屌，又玩大台

屌撚爆狗察

我覺得大家都係想場運動好，只不過有啲人仲停留喺2014年咁解....

見到so call糾察嘅話 其實好聲好氣同佢傾，相信都會明 唔使一黎就屌嘅

同佢講清楚人人都可以係糾察， 所以唔需要辛苦佢啦 解釋清楚叫佢唔好再做，原因係驚畀人有位入

如果條友講極都唔明先屌啦
係唔係都屌好易嚇親其他人或者旅客

Be humble guys

兄弟爬山，唔阻兄弟！

推爆

我地ge大台就係良知！冇人可以騎劫！

咩糾察？ 有咩

糾察阻你先屌啦，早排民陣搞遊行都係應狗要求擺幾條友係度，實際上只係派下水冇阻你

你個垃圾大台只有失敗左20幾年既經驗
唔該行撚開
引用返你班柒頭一句
「唔撚洗再同你客氣」

唔撚會同你個垃圾大台客氣

Block 左了

( Show Blocked User - Revale )

衝出黎俾人block
正

問心
612有冇大台？
問完就知洗咪大台

不要大台，邊個整就要即刻拆

拒絕大台，拒絕大台，拒絕大台

Push.

自律啦

其實要糾察嚟做咩？
跟返一開始咁做咪好囉
點解要行返雨革舊路？

有啲遊行集會係一定要糾察既 警方規定黎
其他冇申請既另計啦
佢做左啲咩實質野阻人衝先屌啦

推推推

推
大台糾察全部死開

係幾個po有講
懶得打多次
總之 糾察就係會因為有認受性變成大台
然後 糾察會比警察推倒 最後全部一齊死

而糾察就算唔被推倒
都避免唔到要面對既問題
點避免比狗冒充？
點負責全部人安危？
做大台係有代價 搞手又負擔到幾大？
例如手足因為信你糾察 糾察保唔住佢出左事 又點計

懶 就禁多先
btw 表態好重要 唔表態冇人知真正風向
唔想比糾察潛移默化做左大台

糾察要當黑警處理

當黑警處理

不要大台，不要糾察

係呀三毛呀 個三毛咪你囉P牌仔

今次集會邊個話一定要糾察?
同埋o係國際機場, 好聲好氣地屌走佢會好 d

B區比幾個義工叫走哂d人

屌佢老母呀

「你無資格管我」

狗你老母賊啊

邊個做大台姐係認所有野係佢做
拉得

我都會幫你推

5年啦 醒啦各位。。。。

分你老母p牌仔

屌14年唔撚夠大台？